Abcdefg

喂喂喂喂

悶0.0

悶1.1

噢 錯了

有咩做

傻仔

我咁廢知了

玩緊驚

我又玩

寶寶

玩我

嗚

唔玩人！

巧鏈大風

係咪想我攬住你

捉我未

乖乖地呀

攬未！ 凍屎我

捉實咗啦一早

咁乖有咩用

仲飲凍嘢

可以再實啲

會令我鍾意你

Mayug

飲完了 但真是有啲後悔

（攬）夠實未

凍屎你啦

依家唔鍾意咩

我接受

會再鍾意多啲

qwertyuiop
asdfghjkl
zcvbnm

？？？

快來攬實我

我唔會放手架喎

公開接受你唔京咩

收到你！我乖乖

驚你唔受我

唔好放啊你 先放者輸

乖乖 返去飲下暖水了

受咗好久 等你受

有 排

淨係會輸比你

唔會拒絕你

瞓覺未

我都唔放 點會輸比我

仲未得

唔撚係掛

命苦 屌

堅持喎要

再食嘢！！

出名堅毅

晏一點吧

Show me

餵我食炸雞脾

蘇榮啦

唔怕肥咩

我發脾氣
氹我

到我氹嗎

甜未

你嗰句
喊了

可以再甜啲

等我大叫搵人幫拖！！

加糖 加料加大

眼瞓了

啱我。。。

我都是

我當然知

你老闆

怎^_^

好攰真係

但呢排好似無咩嘢

解未

無咩野？？

我25^_^

好撚好恰？

做咩企圖想騎劫我post

做咩扁嘴了

唔知

我都想騎

無咩胃口

好爽？

你恰我？

係咪仲未到了

佢好惡

訓覺吧

天氣唔好

唔准 最多幫下你口

剛到

有咩用

一齊恰鳩佢

我都可以好惡

兩個星期了

。

乖乖 飲暖嘢

唔准恰人 呢度

寶

知了

封埋你連登^_^

你惡我唔care

驚了？

但佢恰我

好

你睇下佢 好狗

惡了

唉 好想休息

手下留情

唔驚

我幫緊你口架喇

好慘 哈哈

多謝你呀

比啲我既時間你

留情比你得唔得

佢係咁架佢 好硬頸

殺佢

咁惡既

你都好攰 你都是留返比自己抖！

對付惡人 要惡過佢

你都真

扮下慘可能有用呢

食飯未

佢唔會 佢恰得仲勁

又偷笑

未 餓了

咁既咩佢

笑你q

食飽了

笑毒撚

你呢

可以

你都叫毒撚 咁我係咩

我咩？

去咗邊

去右邊

真毒撚

我有口字邊的 右邊 我身既右邊？

又好似岩我真毒撚

咁你問我去邊，我咪答右邊，我係右邊呀

邊度既右邊！！ 係咪我身既右邊！！ 點解見唔到你！！

係你身既右邊呀，攬實左

暖了

bb

你幾毒我都係咁鍾意你

Bb

嗚嗚 開心

驚驚

非花

想你呢

豬豬

驚驚咁早既

正呀

你咁早起身既 我都想你

咩事 解咗未 佢

我封左佢

反封！ 高招

皮皮

^_^好彩我咩都封曬你

你支持
25？

咩係25

2 5 仔

爽封^_^ 再見 ^_^

不支持

唔好走

好彩你幫我

返嚟

當然

好狗呀

番工啊寶貝

me too

寶貝加油

加油寶寶

wo

咩事 有咩幫到你

Ok

Not ok

Gg0.0

Bb1.1

Okay what

笑what

眼瞓

點先ok

5g

永遠唔會ok

封完都唔ok?

每天都是

咁又not okay

又封

吹咩

再封

東封我

Zyxwvut

咁就得啦

鍾哥

咁快又得

大豬仔

畢封你

得乜鬼

你ok咪得

你大大豬仔

骨艾啲牙

8妹
點解我老得咁快=.=

生日喇咩？
我仲老過你啦 講起慚愧...

有排
我成個阿叔咁

我生日好似快過你生日==
你邊有成個啊叔咁 咪老吹==

嘩秒回

毒撚日常事情

又認錯人

我要讀埋出嚟仙g

講到真係好毒咁

講到我真係唔毒咁

勁了

沒有認錯啦明顯

系

叻女

咪就係

系你老闆

我1228呀
有排啦
越黎越似啦
開始好求其

又ok咩

求其係因為攰姐 唔係似啊叔啦 傻

我快啲
下個到我

me係阿婆了

到你你都仲後生過我

咁我係......？ 太婆？

7.7

夜鬼唔夠你黎

驚？ 唔夠訓啦

咁夜瞓咁早起 好勁
自問做唔到

1點咋wo

係喎 以為兩點 計錯數未瞓醒

兩點都要頂硬上啦

返工？

係呀

Same but me weak

Fuck 好得意

You得意啲

想針

乜鳩名嚟

鳩改

搵長工未

4月返

4月是你的謊言

從來唔呃人

你賓周幾長

死毒撚

30cm

Is

想含

毒氣充天

乜9？

No gay

識玩

毒氣丸

一起？

未聽過？

我係

信

18+ 滾啦 騎劫

未撚聽過

拍鳩你

冇睇名入

抵

太毒 走先

驚？

以為佢冇上

被blocked

唔講了

小妹都係

唔係佢嚟咩 一起底就見到個好熟嘅名

扮

點解

一定係

哦

呃你做乜

上黎鬧你 吹咩

我鍾意

有咩

又扮小妹

唔准

認錯人

唔是佢嚟？ 咁我唔怕了

好在你話唔準

蟹女好惡

有咩你係怕？？

我都好得意

面對死亡 我唔害怕

准啊屌你老

又復活？

一定啦

不死

哦 咁快啲死

做咩熄咗last seen

勁撚到

我諗你真係鍾意咗的

Block咗你喳on9

關你鬼事 last乜seen

一早啦

第一次聽LIHKG block 人係對方睇唔到自己

肯定架喎

唔夠佢

Last seen just now

唔識打

靜未

求教學

好撚正 無限loop

可摸耳只鍾意我

Last seen long time ago

55

靜啦垃圾

自己撚

酸？

唔得咩 你講就係啊？ 話係就係啦 唔想比你見到咪唔出現囉仲問

撚到就唔問你

ok封^_^

又邊條女

滾啦 9吹

就係知你撚唔到先叫你再撚

又嚟m

戈土 速成

不解^_^

晚吹

係咪又想比人封

我係碌撚

咪又係解7.7

唔洗問 可耳

條on9用手寫架佢唔識打字架😂😂😂😂😂

木女

你好醒喎

准

今次唔會再解

睇下對咩人

咪又係要解7.7

X2 ^_^

Ya

唔會解8.8

你咪唔識8，7

Pmed

支持^_^

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤯 笑死

我同佢講

笑撚死我

係咩

冇錢買機頂盒？

屌

關我咩事

叻咗

點解我日日比人恰

唉封埋lihkg先^_^

準

滾啦

我話佢知

再扮就唔似

再支持^_^

雙剔

慢慢食

關你鬼事

真係好撚好笑

講左

歪你今日咁得閒

一淡擔

你抵死 串人

慘了

滾

幽默大師

Ff夠未 on9

無咩時間了

又想引起討論

想話我似邊個？

洗鬼你引起咩

啱架喎

可愛到

><

佢串先

仲覆！ 快咬快吞

支持

的確係

你細佬

發覺你真係好鍾意我

我強？

你知乜

有 串我

餵你啦～呀

唔洗理佢

唔洗驚 我靜靜地okay 唔洗擁有

咩

串我得150

封咗 睇唔到你講嘢sorly

理左7，6

Ok收到

面對唔到我咁強？

咁慘 仲矮過啊邊個

都可以

屌唔洗串啦😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

多謝樓主支持

因為係事實

邊個

唔洗客氣

真係睇唔到你講嘢架喎

聽佢講？

你估下

你地私了啦

知咩料

笑撚咗

強得濟 sor

真

不了

我都知你d野了><

知乜？

佢講

公審^^

慢慢

有人驚了

Last seen long time ago^_^

笑料

加油 但你唔會夠打

心水清

驚到

贏左了 有人驚到笠水

笠乜撚嘢呀150😂😂😂😂😂😂

25你先 真封^_^

真係要比啲顏色佢睇^_^ 封ed

笑撚到肚痛

唔覺

自己驚 瀨我

抵死

賴啊識唔識字架你？

驚乜 ^_^

😂😂😂😂😂😂😂😂用手寫係咁

🐢

阿賴耶識

腳震完？

肚痛完？

怪我嚕

正 loop先

😂😂😂😂😂😂笑到

？.？

禾都是

恰撚完未

唔識？.？

唔識

唔好話我 你唔怕比人恰既

怕 日日比人恰

比人恰得多無抗體？

無 反對暴力

我都反對啲客每日咁暴力 精神折磨我

反擊

我垃圾 唔得

屌返佢地

如果可以我一定屌！ 你幫唔幫手

頭都痛 你老虎

幫 幫你屌

係咪無腦袋架佢地

剪佢袋底

好痛？？ 我唔知

你試下剪人咪知

邊個比我剪

好多啦

邊個肯

好攰啊屌

洗鬼理人肯唔肯

唉

唉咩

我都係啊屌

咁既咩 咁我都唔洗理你肯唔肯？

長睡

要理我

咁你係唔係人？

好撚正

神

又講啲我唔明既野

神就神 但係神廢（=好廢）

酸？ 正唔正

神就係神 講多無謂啦

無野好酸

唔信

唔好酸啦

冇得你唔信

都無酸係咪傻架

你心情好 唔破壞你

=898

y心情好 食女？

Hi9你得唔得 靚女

點知你 總之我就心情唔好

以為你話心情好tim

我：你心情好 唔破壞你

你又盲？

心情好睇錯野

頂886

食女？

hdhdndjdjdk

不了 冇能力

？

係咩 點會啊

乜野點會

點會無能力囉

樣衰 毒撚

毒撚泛指無女 你無女咩

冇

真係咁咩 咁去牛女啦 等咩

冇能力！

hihi豬

點會存在無能力

嗨嗨豬

樣衰

啲mk仔都溝到女 你都可以

我又唔係mk

你勁過啲mk啦

點樣勁過

如果你無啲mk咁差 咪牛女能力勁過佢地！

唔通你係牛女王

牛魔王就有我份

咁我咪紅孩兒

著肚兜 想睇

張衛健果套冇著

屌 咁都兜到

因為佢真係冇

咁你照著 你又唔係光頭張 無例外！

我剪光頭laaa

留名 剪咗先講野！

剪左laaa 等你？

圖加user name呢？ 無證據你話你係女人都得啦

下 唔通我係男人？

唔係男人唔通女人咩
感謝讀者神之廢者承包本日笑點

我係女來

有你相啦仲扮乜女人

wooooooooo 強 起底

垃圾 無誠信

要d咩誠信

無

大家鳩up下姐

好趕

趕咩

返工

返緊laa

你要咩

我都想唔返

邊個會想返

香港人奴隸

你係其中一份子

沒有錯

聽日唔好做了

一齊唔好做？

係 劈佢炮

你準備好信未

直接乜都唔講 射波

你會？

想

想做就

我得個講 笠水王者

廢

我的名字

清楚

懂？
帥

不認同

何解呢

各人審美觀不同

神的審美觀

你先係 我唔係 所以我唔識欣賞

走左部車嚕

慘情

累嚕

正常

香港人好慘